「國安法」西九一庭文字直播(7)

「國安法」西九一庭文字直播(6)

推！

點解最後一個都唔判埋佢？要留到第二日

Push

推

人呢

8個

推呀

蘋果直播

立場直播

D1戴耀廷
D2區諾軒
D3趙家賢
D4鍾錦麟
D5吳政亨
D6袁嘉蔚
D7梁晃維
D8鄭達鴻
D9徐子見
D10楊雪盈
D11彭卓祺
D12岑子杰
D13毛孟靜
D14何啟明
D15馮達浚
D16劉偉聰
D17黃碧雲
D18劉澤鋒
D19黃之鋒
D20譚文豪
D21李嘉達
D22譚得志
D23胡志偉
D24施德來
D25朱凱廸
D26張可森
D27黃子悅
D28伍健偉
D29尹兆堅
D30郭家麒
D31吳敏兒
D32譚凱邦
D33何桂藍
D34劉頴匡
D35楊岳橋
D36陳志全
D37鄒家成
D38林卓廷
D39范國威
D40呂智恆
D41梁國雄
D42林景楠
D43柯耀林
D44岑敖暉
D45王百羽
D46李予信
D47余慧明

push

反建議要安排沖涼
延遲開庭
入野就一定唔批

但沖完涼又著返同一件底褲

辛苦晒咁多位

多謝送車師，小心呀

依家係咪仲係處理緊D37(鄒家成)？

個官建議？

返風 凍咗好多
大家旁聽完注意保暖

辛苦晒大家 翻去好好休息

傾緊梳洗衛生問題

係

辛苦各位旁聽師

聽日11點判？

11點先開始傾埋個8個

只係繼續
應該下晝，佢話既

ok

官表示 2點開始 朝早梳洗休息 冇lunch break 得返8位未處理

但律師表示再拖就屌你老母

官話 早開又有人唔滿意 遲開又唔滿意
同埋點都要等d1 戴妖

推上返熱門

聽日應該會知結果啦

妖乜野
改口喇

利申周不時錯口

sor

可唔可以叫返佢戴教授

Thx

8個其實都搞3-4個鐘
個個律師都話自己講5-10分鐘 之後就搞足半個鐘

三四日著返同一套衫同一條底褲
極不人道

唔緊要我都成日錯口
辛苦了

D1 戴教授都要4點半先返到黎

法官反問各位2個半鐘搞唔搞到8個

雨開始大喇？

撐住

出面落雨？屌冇帶遮

(或者唔用不推文比較好)

慣咗手勢

係有雨，但未係好大

微微雨粉

聽日12點開庭

聽日12點開始（＃我相信

變12點

但係預得你遲出黎 之後就lunch break

完
聽日12點

出出入入攪嚟攪去又得幾個鐘休息

蘇聽日咪又係遲到

法官/律師講嘅5-10分鐘唔係凡人理解嘅5-10分鐘
聽得多就知

有紙底褲換？

想問 係咪都係唔比家屬拎衫比佢哋？

撐住！ 感謝各位付出左既人

個天都喊

lunch break前會唔會只講到一個

12點半開到波已經還神

計埋蘇官遲到未

各位好好休息 聽日12點見

何啟明入咗醫院

今日唔該哂各位

好好休息 辛苦晒大家
繼續推post

記住聽日仲有其他法院有手足上庭㗎

【#上庭聲援 - ３月３日 星期三】
［其他和你寫團］
［旁聽須知］［交通資訊］
［保釋及出車位置］
［疫症期間安排］
［政府最新公告 2021.02.26］
［聲援預告2021.03.02-2021.03.05]
［上庭總結2021.03.02］
［2021.03.02被捕個案跟進情況］
- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛高 等 法 院１２樓２８庭
👨🏻‍⚖️潘兆初高等法院首席法官
👨🏻‍⚖️彭偉昌上訴庭法官
👨🏻‍⚖️陳慶偉法官
🕙10:00
👤陳(17)🛑已還押14日 #刑期覆核 (#20200119旺角 襲警；於2020年9月17日被判處12個月感化令，律政司司長不服刑罰明顯過輕提出覆核，上訴法庭於本年2月10日批准覆核申請)

🏛高 等 法 院５樓７庭
👨🏻‍⚖️麥機智上訴庭副庭長
👩🏻‍⚖️潘敏琦法官
👩🏻‍⚖️彭寶琴法官
🕥10:30
👥戴耀廷,陳健民,朱耀明,陳淑莊,邵家臻,張秀賢,鍾耀華,黃浩銘,李永達 #不服定罪和刑罰上訴許可申請 [2/3]（#2014傘運 串謀作出公眾妨擾 煽惑他人作出公眾妨擾 煽惑他人煽惑公眾妨擾 等；於審訊後罪成，眾人於2019年4月24日分別判處社會服務令、緩刑及監禁。)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院２樓７庭
👨🏻‍⚖️練錦鴻法官
🕙10:00
👤*(15)🛑已還押14日 🔥#判刑 (#1116旺角 暴動 企圖縱火)

🕚11:00
👤施(19)🛑施因另案服刑中 #聆取對控罪的回答 (#0929銅鑼灣 非法集結 管有攻擊性武器)

🏛區 域 法 院１１樓３９庭
👨🏻‍⚖️姚勳智法官
🕙10:00
👤蕭(26) #續審 [3/5] (#0922旺角 2項縱火 暴動 管有攻擊性武器)

🏛西 九 龍 法 院 大 樓６樓８庭 ( 區 域 法 院 )
👨🏻‍⚖️陳仲衡法官
🕤09:30
👥23名被告(18-40) #續審 [8/60] (#0728上環 暴動 襲警)

🏛西 九 龍 法 院 大 樓６樓１０庭 ( 區 域 法 院 )
👩🏻‍⚖️王詩麗區域法院暫委法官
🕤09:30
👤李(19) #續審 [3/8] (#0921屯門 暴動 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院４樓７庭
👨🏻‍⚖️鄭紀航裁判官
🕤09:30
👤王(31) #續審 [2/2] (#1001北角 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👥麥,梁 #提堂 (#20200302何文田 刑事毀壞 管有物品意圖損壞財產)
👤余(20)🛑已還押1日 #提堂 (#1118理大 2項暴動 管有攻擊性武器)
👥黃,莫,許,明,陳,方,鄭,伍,謝,朱(17-26)🛑十位已還押1日 #提堂 (#1118理大 暴動 無牌管有無線電通訊器具)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕤09:30
👤鄭(18) 🔥#判刑 (#1121尖沙咀 企圖誤導警員)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕤09:30
👤陶(60) #提堂 (#20200612旺角 在公眾地方作出擾亂秩序的行為)
👤陳(23) #提堂 (#0930荃灣 管有物品意圖損壞財產)
👤余 #未知是否手足 (#未知案發日期 管有物品意圖損壞財產 刑事毀壞)
👤王 #未知是否手足 (#未知案發日期 縱火 管有攻擊性武器)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓２庭
👩🏻‍⚖️劉淑嫻裁判官
🕝14:30
👤曾(21) #裁決 (#1031太子 管有任何物品意圖損壞財產)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓３庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕝14:30
👥11名被告(15-49) #提堂 (#0907大埔 11項非法集結)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院７樓１４庭
👨🏻‍⚖️黃士翔裁判官
🕤09:30
👤呂(32) #續審 [3/4] (#1201旺角 非法集結 管有攻擊性武器)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院８樓１９庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
🕤09:30
👥李,李(17-20)🛑D1已還押1個月 #審訊 [1/3] (#1006旺角 管有攻擊性武器 拒捕)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️屈麗雯裁判官
🕤09:30
👥*,楊,麥,丘,*,*,*,李,劉,林(14-22)🛑林還押中 #續審 [6/8] (#1228九龍灣 非法集結 2項襲警)

🏛沙 田 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕤09:30
👤王(22) #裁決 (#0907沙田 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

民主派47人係手足
其他庭嘅都係手足呀

駛唔駛搵樓主幫手pin咗呢個先？

好撚凍呀

有無衫

用10分鐘急步行返屋企

要衫？我住附近

已PIN

雖然要著返一樣 但有得沖下個人會舒服少少

上咗白車？

法院門口大量物資需要清
每人拎支水走 thanks

係 睇立場話送咗去明愛

我見聽朝西九一庭俾返徐綺薇做雜案過堂，聽日仲係一庭？

辛苦哂 又搞多日

多謝文字直播團隊

應該晏晝先開

好人一生平安！

蘇狗又話11定12點？

FB話咗係去明愛

肚痛

真？我可幫手

辛苦各位，要休息夠

呢三個應該好難走到
始終有罪在身實做鳩你

原來其中一個話自己可以保釋就會即刻向女友求婚嘅係Fergus

維維

因為結左婚會好啲 係家屬方面黎講

辛苦哂

用太太嘅名義簽文件/申請嘢會方便啲？

申請野會好好多 始終直屬家屬呀嗎

係大閘送個車又俾狗兇599

有無人整合咗咁多位手足有咩大律師代表？

D1戴耀廷 - 張耀良
D2區諾軒
D3趙家賢
D4鍾錦麟
D5吳政亨
D6袁嘉蔚 - 黃瑞紅
D7梁晃維- 崔浩泉
D8鄭達鴻- 梁家傑
D9徐子見 - 李少謙
D10楊雪盈- 伍頴珊
D11彭卓祺
D12岑子杰
D13毛孟靜 - 潘熙
D14何啟明 - 查錫我
D15馮達浚
D16劉偉聰 -劉偉聰
D17黃碧雲 - 夏博義
D18劉澤鋒
D19黃之鋒
D20譚文豪 - 梁家傑
D21李嘉達
D22譚得志 - 崔浩泉
D23胡志偉
D24施德來
D25朱凱廸
D26張可森
D27黃子悅
D28伍健偉
D29尹兆堅
D30郭家麒
D31吳敏兒 - 黃瑞紅
D32譚凱邦
D33何桂藍
D34劉頴匡 - 黃瑞紅
D35楊岳橋 - 梁家傑
D36陳志全
D37鄒家成
D38林卓廷
D39范國威
D40呂智恆
D41梁國雄 - 潘熙
D42林景楠 - 許紹鼎
D43柯耀林
D44岑敖暉
D45王百羽
D46李予信 - 梁家傑
D47余慧明

pish

再有被告送返收押所

【47 人案兩日仍未完成保釋申請 明午再訊】

47 參與或組織初選的民主派人士昨被落案起訴「串謀顛覆國家政權」罪，經兩日聆訊後仍有 8 名被告未完成保釋申請。至晚上十時半，總裁判官蘇惠德決定押後至中午 12 時開庭聆訊。被告鄒家成離開被告欄時高呼：「辛苦哂各位律師，多謝大家」，並與眾人揮手告別。

何桂藍--魏俊,黃之鋒,胡志偉,尹兆堅,林卓廷--譚俊傑

岑敖暉--陳德昌

辛苦哂手足 返屋企好好休息

鄒家成-鄒幸彤

辛苦咁多位巴絲打旁聽、等車、送車

辛苦哂咁多位手足
希望呀「我相信」真係delay no more
林老闆

屌 個官咁慢仲未搞掂
無啦啦比佢收監兩日

聽日2-5要返工
返到黎應該入唔到去

thanks
呢D紀錄好重要
美麗島事件嘅被告同埋律師代表
後尾成功做咗主導台灣政壇嘅領軍人物

呢場過堂對日後好重要 辛苦晒現場咁多位幫我地直播

有梁家傑死得
over my dead body

維仔

真係好撚惡頂 好撚折磨
公開提堂都可以咁閪仆街
支拿地獄鬼國

Owen

辛苦晒
大家撐住

知唔知以下人士代表律師係邊位
D2區諾軒
D3趙家賢
D4鍾錦麟
D5吳政亨
D11彭卓祺
D12岑子杰
D15馮達浚
D18劉澤鋒
D21李嘉達
D24施德來
D25朱凱廸
D26張可森
D27黃子悅
D28伍健偉
D30郭家麒
D32譚凱邦
D36陳志全
D39范國威
D40呂智恆
D43柯耀林
D45王百羽
D47余慧明

可能大家聽日去排隊吾係為左「位置」，而係為左同人講我地仲有「鬥志」。
香港人，咪撚放棄呀

係呀，要多謝佢，冇佢都冇今日。
都係果句，Don't blame the victim, thank the victim。

總裁判官蘇惠德指有困難，認為要透過懲教一般程序。律師再指，內衣內褲都無得換，這是衛生問題。官指須明白「有事發生，他們要負責任。」律師再指，日以夜繼開庭，以往從未發生，但已經四日三夜沒洗澡更衣了。多番懇求法官協助，最終官改後開庭時間，讓被告有更多時間可在懲教所內洗澡，但不可轉交衣服。

負咩責任未判先審？有咩責任大到底衫褲都唔換得？

負咩責任未審先判？有咩責任大到底衫褲都唔換得？

無得換衫堅on9

我見傳媒有報代表律師仲有
黃宇逸、吳宗鑾、馬維騉、伍頴珊
唔知佢地代表邊個

其實佢係有諗頭，但沒有遠慮

共產黨唔妥你，你做任何事都可以郁你
到今日仲覺得冇初選就冇事？

死係想行使憲法(基本法)既權力上面
可能真係超出一個憲法學者可以諗到既範圍

一早有好多人提左
但唔發生都發生左
The rest is history

對錯難分

係實行差d姐
始終學術派
但如果唔係當年佢日日叫佔領中環令佔領呢個term深入民心，就唔會有遮打
都算係一切開嘅端
係值得respect嘅

佢真係身體力行，坐完點會唔知再搞會被針對，但佢照試

雖然雙學行得前過佢，但將公呢抗命植入民心既係三子

＃民

想問呢家有冇人已經排緊隊

今日無咩人

有冇人已經入咗西九？
可唔可以講吓入面大約嘅排隊人數？

2點開庭，即係唔洗6點出車？

比狗鳩拉，控方又攞唔出明確證據，要被告負責任？個官傻撚左呀。

啱啱入咗去西九一樓
大概有90-100人排緊

晏少少見滿曬人就好去其他庭聲援喇

合憲wor 佢要搞你總有方法
齋搞初選我相信都會讀心 話你搞初選係想控術議會即係想顛覆云云（咁就連李芝融個幾個都告埋）

佢地=懲教。。

目前民主派47人旁聽已滿座

請轉去其他庭聲援手足

今日好大風
旁聽師們著多啲衫

而家法院外面仲有無狗圍封？
想睇情況今晚過去

就咁睇應該hihi

個人最樂觀既猜測
應該唔會有超過10個可以保釋
而保釋條件辣度相信會同黎智英有過之而無不及

應該冇乜人可以大嗱嗱拎1000萬出嚟⋯⋯

劇本嚟嘅
其實結果一早就已經有
係要做下戲咁

老實講，佢快脆啲落刀仲好，咁樣折磨啲被告，底褲都唔俾換

排緊隊入去！

辛苦晒巴打

張超雄都係到！佢嚟足三日

走走程序。

覺得後生嗰批唔會俾保釋

辛苦晒

sbt

就算保左，DOJ咪又追到唔比保

提提大家，天氣凍記得要帶多件衫

入唔到可以去其他庭
6樓都有好多手足案

今日滿唔滿

今日都算滿

泛民應該都唔得

家屬開始派飛

後生嗰批始終做嘅行為較為出位，同有影響力

小學生妹妹又到啦

up

你入唔入到？

喺出面排緊

睇完劉大狀自辯
真係好掌握到點證明自己唔會重犯
攞哂成世人既經歷出黎證明
仲要勁嚴厲條件既都肯
但班後生政治人就無呢個條件

辛苦晒大家

我覺得係劉大狀呢d身家勁清白仲大中華膠
同林老版呢d乜都無簽既非政治人物
先保到
泛民第2大機
其他唔駛諗

佢始終係大律師
仲曾經試過打國安case
唔意外

最勁係佢3日無乜訓無沖涼仲咁頭腦清醒

天氣凍左
大家保重

咁又唔係講錢方面嘅
對肥佬黎講，1000萬又唔係咩天文數字

理論上泛民最熟議會規則，又initiate 35+。
對家角度睇，佢哋先係最大威脅

今日都算滿
入唔到嘅都可以去其他庭聲援手足㗎！

大家加油 見字飲水

辛苦晒大家
記得著夠衫同飲多啲水

入到去，等開庭

我覺得劉大狀 林老闆 徐仔 應該保到
一個真係成世人credibility 高到無得頂既溫和大中華膠
一個有糖尿病日日入院打針既呀叔
一個係無乜政治能量既普通商人

其他都難搞
泛民可能黃碧雲柯耀林呢d保到

結論，應該保到既全部都係初選輸左無乜政治能量個d

灣仔主席都可能得嘅

佢有簽墨落 都難搞

泛民都唔會個個保到
譚文豪呢d都唔會得

同埋之後又有報名

Owen Lester Fergus 森仔 坦克車
不過我諗都會睇埋佢地既言論再做多少少決定

LM
辛苦晒直播員

佢好似得票都高

見字更衣 而家要😪
推

其實報名唔影響

唔報名都可以話你守佢規則唔報

Owen Fergus 森仔仲要發起墨落 好難搞架啦

你講嗰五個，睇埋以前言論的話，無得保釋出去嘅機會再高啲喎
係睇蘇官考唔考慮佢哋嘅辯護律師嘅陳辭

前垃會議員都有光環
係政權眼中釘

啱啱做爸爸嗰個會唔會都有機會保

抗爭派記者會個堆基本上都唔駛諗

森仔好難

VL 子悅有case 係身
其實都有預左咁

以我估計, 果4,5個組織者(尤其戴)不會保釋, 其餘果40個唔會再細分, 一係一齊坐, 一係一齊放

難d 大家聽到都覺得都知真係好難

唔會啦
抗爭派一定係眼中釘

推啊！！！！！

我同意呢個判斷⋯⋯

難，都要跟貼。

推呀

好慘 睇唔到個女長大
出到嚟個女會唔會唔認老豆

我都驚
同埋無得見證住個女成長
其實好痛苦

仲有一年kk就出返嚟

12點了⋯⋯
蘇官又要遲幾多

diu 收聲喇

佢一定都會俾人mon 實ga la
係睇佢自己下一步既決定係點

希望佢一出黎
就出國返去讀書

kk？郭醫生？

佢可能係歐洲時區

好難想像

邊個kk

梁天琦？

希望佢走多啲 始終留係香港真係無前途
不過多謝佢魚革
其實喚醒咗好多人

通常KK係講郭家麒⋯⋯

而家判成點?

唔好忘記仲有盧建民

你想八想知咪去現場，講撚左幾多次唔可以講

Court 未？

係家係搞保釋嗰啲嘢，不過今日好似仲未開庭

蘇官：我自己就係一個時區！

佢又遲啦

老實講，官老爺自己成日遲，仲點撚樣維護法律的尊嚴（表面上）？

點解律師&defendant唔可以遲，但係官老爺可以遲？

官字兩個口 你理得我姐
BTW爽手啦屌

法庭從來都係hierarchical

根本唔使估
睇佢口吻根本一早有晒 agenda
法官邊會夠膽放任何一個出嚟
睇下高院個官放肥佬出嚟就已經俾共媒炮轟到體無完膚
區院法官仲邊可能唔跟黨走
除非港共有心分化(特登放一個本土或者放一個公民黨)
否則肯定 9 成 9 全部無得保

劇本都早已寫好晒

聆訊文字直播 3/3

其實就算保到
Department of Jokes 都會上訴到佢入返去坐為止
所以唔洗幻想

所以會直接唔比保囉

阿布泰個女8個月

港共應該直頭會迫到佢走

北韓時區 慢北京半個鐘

肥佬黎始終係政府眼中釘
其實可能係用肥佬黎案例令保釋條件極高咁解

保到有得出嚟見下人都好
不過都預咗無得保

睇人
劉大狀個d都無政治能量 咪由佢

迫佢走都還好
最怕係又屈9佢

so 官出黎未？

仲未

休息緊

休息咗成晚喎

本身都殘
佢入到去解決埋三高

當初DQ 參選
Fergus 係食全餐 仲好似係唯一一個
好難啦

講起遲到，諗起呢張圖

咩啊
蘇官個時區都未到12點

Btw開始見到有35+候選人出緊嚟
見到big crowd了

好多都殘左好多

食全餐即係點

唔會
港共呢家諗法係既然都做
點解唔做到最狠？
殺就殺一儆百
務求殺晒香港所有民主派光譜
嚇走大部份民主派人士唔敢再牽涉政治
然後再搵投誠嘅扮仲有所謂民主派

啲衫都着咗三四日喇

被告上咗黎法庭

半個鐘啦，個官呢？

半個鐘聽唔聽得晒1個

睇下全世界關注度幾多去adjust姐

佢哋望落點呀？

諗起蟲泰
雖然唔想提起佢

似乎就冇乜國家好關注了

旁聽仲有無位？

立場姐姐跳跳紥
其實尋晚散庭時佢地都有多謝律師同拍手等等
當然冇第一日咁精靈啦 有啲律師都冇咁精靈

我個視像庭呢一刻都仲未開聲

係咪所有庭都係咁？

連 登政府都出哂tweet wor
打咀炮都起碼係關注既

依幾日都訓得少啦全部人
又要keep住頭腦清醒

未開始就唔開聲

DQ理由
外國干預 墨落 唔認憲制 反黨安法

應該count 先開聲 怕好似第一日咁

開始有記者嘈了

國務院好似有出聲明 其實同以前一樣

仲有無見到其他人點樣？

其實初選比黨媒狙擊話違法之後
佢地仲留係度係預左坐定係大安旨意

新聞官一陣又係會話court 左先可以有聲

我地都係

開左聲啦

終於有聲

好老實 個個都預左有心理準備
係睇多與少姐 早兩日都有講左個個收到提早報到電話個時都有心理準備

發起墨落無悔嗰三個&岑敖暉應該預咗坐

要排後備喇

又唔可以咁講
相信佢哋都有諗過後果
同埋當佢哋乖乖做返區佬 都有機會一樣結果
諗返起之前 VL巴在獨媒（好似係）個訪問
佢哋唔走背後好多理由 信念 真係只可以respect

文字直播

So 出嚟啦

蘇狗

蘇官出現了

繼續推post

交待緊9p申請

控方？

日日都話今日有決定
好大個官威

我指1月6之前

最慘係森仔比人拉左之後先知老婆大肚
一定崩潰

咪又係chur到啲人傻，然後又要搞到第二日再嚟過

🥲

9p 😮😮邊一邊提？

推上 熱門

繼續推

What is 9p?

推上熱門

無聽錯就辯方

9P. 對報導保釋法律程序的限制

刑事訴訟程序條例第9P條

報導保釋法律程序限制，即係有咩報得有咩唔報得

大概係有咩犯人資料可以披露（包括傳媒），有咩唔可以
有錯請其他文字直播員更正

控方講緊，佢覺得唔使改

都要試吓嘅 否則呢度/傳媒大家都危險
不過so一定唔批啦
黨安閉門都得 點會肯用酌情比報

阿布泰個女又係得幾歲同幾個月大 機師對仔女好似都唔大
所以特別擔心佢地家人

條八婆幾時死

人生有幾多個十年
又可以睇返十年了

西貢鍾主席個女都係上年6 7月左右先出世

當年睇十年，都無諗過十年嘅情境咁快到

我想講 旁聽師真係要加衣 西九個個位都當風

鍾錦麟仲要係被指組織者 其他人坐可能3年
佢唔只

琴日食咗間黃店，有張海報係關我魚革
一路食一路眼濕濕
無諗過依家會搞到咁

唔係十年起跳咩
owen仲有單暴動

會睇情況同參與度 無記錯

魚革之後我都無諗過香港人仲會願意行出嚟
6月9之前我都無諗過個社會運動會持續咁耐
點都估唔到會惡化得
咁快

組織：10年to 終身
積極參與：3-10年
協助參與：1-3年

好似只係六年前既事

btw 唔想再睇了，電影情節已經活生生擺在眼前

唔該晒

benny tai 組織

D2-5, 抗增派3-10

others: 1-3

其實有無明文去講咩係積極參與，咩係協助參與？
定係都係DOJ講係咩就係咩？

佢上年11月share左個fb post:

「一生人只有一次陪伴成長的機會」

＃父愛 ＃點滴在心頭

BLUE流 授權、尖端出版《我是父心漢》
鏡週刊即將開始連載新作品

係中共講咩就咩

印象中無

到判刑果刻咪話你知

咁佢玩曬啦

完全冇，咁先恐怖，即係助選團隊，搞票站，以至投票嘅人，都可以受牽連。你只能夠自己評估。

應該無啦 任佢塞

又準備放飯

半個鐘都無喎認真呢？

個狗官坐左幾耐😂

又黎

So話想今日完成，但要商討到2點半

即係又到深夜

佢係要商討啲咩？
唔好又搞到夜晚都未搞完呀

佢係度呃OT 啊，學埋門口個班狗

9p都玩成個晏晝啦
今日完又要到凌晨

上半場
1242-1315
完

下半場1430，到時會聽保釋申請
第一位會係食得落施德樂

之後其實識玩一個47個分4更輪流玩8日 條so 一定被玩殘

上半場都精彩

有冇兩邊大約理據？

手殘sor

【13:00】甫開庭，大律師馬維騉指收到數個媒體記者查詢，有關要求法庭剔除本案在刑事訴訟條例9P（1）條禁止報道保釋程序的限制。控方則反對。

馬指為了社會公正，希望裁判官可以剔除有關限制，認為此不單對社會公正，亦對律政司有裨益，因為在探討國安法期間，庭內不少精英大律師表達對國案法的看法。惟希望裁判官在行使權力同時，亦下令傳媒不得報道本聆訊中得知的私人情況，包括家庭成員的私人情況，但不限於教育程度、醫療歷史等。

蘇官指已收到有關申請，對此他表達關注，因陳詞中有提及被告的言行。馬回應稱，官可以頒下傳媒不得報道控罪書內容，免影響未來審訊。

控方則反對，指對辯方「天馬行空」的申請有極大憂慮，蘇官更正是收到傳媒的申請，不是辯方申請。

控方指，刑事訴訟條例9P(2)已寫得很清楚甚麼可以披露，看不到為何有「社會公正」而有要報道的需要。控方又稱，如剔除限制對被告亦有不公平的情況，認為會對辯方未來辯解造成阻障，強調此申請是「 too early at the stage」 ，如對被告產生負面影響無法返轉頭。

她又指，案件正在調查中，仍有認人等不同程序，不排除有嫌疑人或其他人阻礙調查。

係架

咪又係睇下墨落無悔有無份簽呀，有無講過無差別否決呀，個d囉

佢瘦左同殘左好多相反快必坐左半年一直都好精靈

控方都on9 咩叫too early at the stage
保釋得兩堂 唔而家申請 十年後申請好不
9p -1 寫得就比人申請 唔係寫黎把撚
乖乖地爭論「社會公正」啦

問題 1：連登文字直播是否屬報導？
問題 2：9P是否只適用於媒體？
問題 2 .1：連登是不是媒體？

推推推推推

屌
喺西九落到黎又聽到一班藍絲廢老喺度搞事

枝旗大到呢

要放大先睇到

一句答
9p定義係任何人書面發布/廣播 係咪媒體丶報導都irrelevant

全部夾晒去打科興啦屌你老母

咁上半場做過乜鳩lol

Btw 睇多次9p
個限制係在香港 如果有人聽左電話講比外國朋友知
個外國朋友再發怖應該咩都得？

問題係9p範圍只適用於香港
但人在外國用連登報導是否違反9p？

冷手打左個熱飛機

可以參考下 #456 個留言

意思係講完推廢話，乜鳩都無做過

應該無犯但人在外國又點知？
話比佢知果邊有冇犯9p先

姐係睇佢個廣播定義係點計

第一次聽過堂咩，9P連法庭文字直播台自己都識避啦，仲問連登計唔計

控方做乜鳩 好撚On9

2點半會繼續，我岩岩到左攞左飛，
一陣會再同大家直播

條例寫到明在香港先中 廣播定義應該唔關事

巴打身體安康嗎

辛苦你

仲有飛？想去聽

禁我去聽其他

加油！

佢算唔算第一個響香港面對最高罰則去到終身監禁ga 自辯大律師

作為旁聽師

好後悔冇買咖啡入去

佢講到明佢唔會走
佢唔想走亦都走唔到
幫手足打嘅官司排期排到2023
佢點走啫

咖啡利尿呀！

徐巴你頂唔頂得順呀

外面見到英國旗婆婆

其實都要個官信佢係一個可信既人
咁多個之中佢真係個人生bg最有能力說服個官個個
雖控制唔到結果但盡哂力就可以啦

蘋果報得勁仔細，有咩病都出埋

食埋飯返去

加油巴打 辛苦曬
今晚講多8個 預起碼7/8點先搞得掂
要接力嘅隨便出聲

咁都上唔到熱門 人呢？

唔該巴打

係 其實相對地就係呢d野令佢嘅政治能量比較弱

咁佢應該未無聊到咁樣吿既

47個唔係condom 關注上熱門

係，溫和，無參加社運既大中華膠
初選都輸到pk
都比人告

推Post師

有冇加據了解 法理上其實都冇分別
不過蘋果見到已經好小心
同案情唔係保釋法律程序嘅一環？
過堂又唔係所有嘢都係保釋法律程序 要分清楚
例如 押後笠住辯與否

出面啲on9 post都上到

推post 師

唔識講 依家咁嘅香港無人可以獨善其身

等再開庭
男仔終於有得沖涼，雖然係凍水

推一推

好多人齋睇唔推，唔駛灰喎

今日涼咗好多

加油

只係覺得因為社運/議會抗增被捕過/簽左墨落個d都幾難保釋

其實好撚癲 連保唔保釋都仲要拉一派 打一派

起碼劉偉聰嗰段自白一定係保釋程序

大家一齊推

正皮個貼呀

抗爭派15個真係實比人鋤

DQ左嗰啲都走唔甩

所以蘋果已經好小心 反而呢度人反而小心啲 用vpn同唔好自爆

見字飲水呀

除巴小心身體

照你咁講 其實即係得返林老闆有機會

公民袋

據現場理解，如果啊鋒保唔到，全部人都保唔到

記得飲水

D19?

如果相信唔會繼續犯就可以保釋，

咁今次一定有得保，

因為都已經唔可能再有機會35＋，

甚至再參選都未必得，

連再犯既機會都冇

林老細，毛e ,岑子杰，黃碧雲，劉大狀呢d

劉大狀講明佢無簽，唔知點解比人落左名，doj都講佢係電子板有名但無自已fb發布過

我都唔想咁講 但係真係好大機會...
或者最後大家都被人鋤曬 無一幸免

佢唔會申請保釋架下話
坐緊

Sor自膠

就算畀保釋嘅
Department of Jokes 都會上訴

應該講緊劉澤鋒

佢係咪想講劉澤鋒？

上次終審庭肥佬黎單野
控方講到唔係重犯指控緊佢嘅事
而係任何可能犯國安法嘅事 都包括埋未係23條立法嘅事

唔係之鋒，劉大狀

我覺得佢同林老闆最大機會保

岑應該唔得啦
始終DOJ覺得佢係大台+本身都係DQ名單之內

推推推
推上熱門
辛苦晒直播師 律師

推推推

完全唔敢諗晏少少當結果公布嗰一刻，自己個心情會跌到落幾谷底

咁即係思想犯罪啦

国安大法玩L晒，G持国安大法

推，熱門一個法庭pos都無，on99

咁講全港人都要還押

Pish

一諗到呂智恆就好想喊
同北區人好close 落心落力

大家想我開新post定係到繼續？

岑子杰就民陣朵太響

爆左先開新啦

依兩日聽個官嘅口風覺得保釋條線會畫喺究竟有冇簽名！

簽咗嘅應該好難走得甩

喺度

佢仲要原本無玩初選
最後接受benny tai道歉玩番
睇佢係寧願同人共同進退一齊坐既人黎

再加上今日出邊咁嘅天氣，個人真係好低落好抑鬱

無論預期保釋結果點都好，即時跟進同推post都好重要

9P(5)

在本條中 ——
發布 (publish)就報導而言，指將報導單獨發布或作為報章或期刊一部分發布，以分發給公眾；
廣播 (broadcast)指透過無線電訊，或透過利用導線或其他物料造成線路的高頻率播送系統，將聲音或視覺圖像廣播予大眾接收。

1) 即係話，就「報導」而言，只要係以文本發佈相關嘅報導就係為之報導，而如果個標的係公眾就係發布；即私人書信/訊息理應不包括在內。而連登就算你加密咗，只係俾會員取覽，只要個標的係公眾就都係會中

2) 但如果你係以口述報道嘅方式將資料傳遞，就要視乎係咪屬於「廣播」，而就9P(5)條嘅定義，經由互聯網傳播似乎唔算係「廣播」

DCDQ基本上係最低消費

抗爭派實走唔甩架啦
不過我相信佢地都會想有戰友出到黎

區選比人界完票冇放棄過 玩初選又贏唔到
唉

班五毛唯恐天下不亂

若標的喺香港就唔得

只係佢告唔告到你咁解

再推再推

寧願佢無玩唔係比條仆街喜界票就贏左盛福做緊區議員
好可能就唔會參加初選 唔駛受苦
唉

所以其實可能一早都決定哂邊d人保到

大家應該都想出到一個得一個
VL都講笑話今次係泛民大和解

越講越想喊

從來無諗過自己既大好人

當年佢選垃會 係用自己個發言時間埔
幫heidi拉票

今日有無領事到？

真係 好心痛佢
佢仆心仆命咁盡做
諗起都想喊

情感上緊係想出得一個得一個，最好出曬添
但係理性上又好怕有咩變數，又可以令五風有位入
我哋又未必確保到個個人都會諗清楚個論點合唔合理

點解好人都會有咁嘅下場

其實五毛點都有位入，我覺得大家應該要堅守信念，相信佢哋，唔好人講就信要諗清楚

雖然自己唔喜歡dead body
但係見到佢身陷囹圄，心情都唔好受
47入面政見不同，甚至有啲對佢哋人格有所質疑，但係點都有惻隱之心
唉

佢會覺得係同手足一齊坐係榮幸個d人黎

deadbody最深印象611 金鐵地鐵站入邊撚狗

仲有咖哩飯 5:0 佢地又係

估唔到佢都要坐

true

五乜撚毛
唔好人哋講乜就信乜就OK
乜撚嘢分化賴五毛
講到好似上網見到嘅嘢就一定要相信咁樣，內容有不實居然唔怪自己冇深思熟慮，仲喺度諉過他人

呢啲真係網絡歪風

01見到呢張相唉。
平時見佢都極唔夠瞓......呢張攰到不堪

基督徒黎講，我真係好服佢
佢真係行公義好憐憫，做人無乜計算，覺得岩既就拼命做

佢報到前我有幸同佢傾下
佢話呢段經文最表達到佢內心

"我現在被澆奠，我離世的時候到了。7那美好的仗我已經打過了，當跑的路我已經跑盡了，所信的道我已經守住了。8從此以後，有公義的冠冕為我存留，就是按著公義審判的主到了那日要賜給我的；不但賜給我，也賜給凡愛慕他顯現的人。"

咁樣大和解

從來做好人都係唔會有任何俾credit
做好人只係為左自己

黃碧雲都係咁話
佢係成日柒下柒下
但絕對不至於有呢個下場

但的確無計
正如佢地好多都用無簽過墨落黎拗保釋
變相其實有簽墨落個d就可能更加難保

基督徒理應係咁 唔係淨係識祈禱 係教會打飛機

催淚
好想好想真係同佢講聲多謝 加油

真正知行合一既基督徒

can't ageer more
五毛真係點都有位入，
係要睇我哋會唔會停一停，思考每個消息嘅真確性，合唔合理
唔好盲目相信某啲人嘅說話
思考就係一個好好嘅方法激退謠言、分化，甚至係資訊戰

Benny tai都係基督徒呀

佢同heidi兩個老友都係好大愛左膠
佢直頭從來都低調默默咁努力
唉

開庭未？

1440
蘇狗返嚟了

好幾個都係用呢幾個point 去傾
所以係睇份投名狀係點計法姐
但D1-5 就真係好不利

應該都唔使諗

D2-5可能要focus on只係提供平台比唔同光譜
D1 寫過攪炒計劃就無走雞

竟然快過三庭個官

D24施德來
開始保釋申請嘅陳辭

變左用無簽墨落黎開脫個d人黎講
某程度上會覺得佢地好coward...
但係事實就係咁殘忍...

墨落唔係就係其中一個量刑因素咩？如果唔捉住嚟點去傾，齊齊入晒去坐成世做乜，開party咩宜家

政見不盡相同 但都值得尊重
到最後一班老泛民選擇一齊落鑊
出唔出得返黎都好 每一個人都唔應該有呢個結果

又唔係你坐

坦白講 其實如無意外 下一堂DOJ會加控埋D1-5洗黑錢
（以我對DOJ班撚屌嘅理解）

記得like post

代表律師講嘢咩時候都唔會係招認啦
你個原意係反而對控方不利 因為辯方可以因此而申請永久擱置聆訊

仲有另一個原意係保護被告私隱

諗起民協 新同盟

有冇手足知仲有邊個代表律師未陳詞？

用網軍/打手呢啲term會唔會好啲？
我係想指操控輿論嘅一班人，唔係想咩都賴五毛，
咁網軍的確係會散播一啲言論去令敵方內鬥，或者去風捧自己嗰方有幾好，
咁我都係擔心大家唔諗清楚就相信自己想相信嘅嘢/言論，不論係真定假都好，然後無啦啦屈人係鬼，加深彼此嘅矛盾

9p係如果成功保釋 附加條件可以講但negotiate果時唔可以

假設佢地比你保釋
都係睇你出唔出名

今日爭施德來、朱凱廸、伍健偉、陳志全、呂智恆、岑敖暉、王百羽同余慧明

推，記得like po

唔係屌緊你
係講緊整體網絡風氣

Negotiate 啫係辯方自願sacrifice 幾多去換取保釋 呢個過程？

推，感謝樓主

簡單啲講
即係到成功保釋嗰一刻起，先可以對外公佈保釋條件？

推啊，邊追post邊推

唉，明嘅
有人講啲嘢唔啱聽就話人係五毛、鬼、熱狗，
咁樣好難繼續透過溝通，去搵出自己個論點/計劃嘅不足之處，從而改善佢
而有人發現有啲位做得唔好嗰陣，亦都會怕比人屈係鬼而唔想再出聲
咁樣對件事無好處

無錯

辯方律師：施德來係一個溫和民主派，
加入民協相當長時間，非為政治投機，
希望信納當事人溫和並從基層角度出發。

係咪暗示有其他人係「政治投機」⋯⋯

施：沒有潛逃風險，家庭聯繫強。

過分解讀，

咪係

其實邊個係政治投機，邊個唔係，喺個初選論壇細心睇都會睇得出端倪
不過自己判斷啦

今日天氣好凍
旁聽師要著多件衫
需要物資就出聲

推下先

「急徵探監物資！！！」在囚手足要零食同日用品！！！

幫手推埋，唔該各位

辛苦曬巴打

記住 上到庭講嘅嘢必然係為咗當事人最大利益講嘅嘢 而未必代表當事人真係咁樣諗
講真呀 如果咁樣講(前提係無令到其他被告更加容易入罪)就保到釋出嚟 我情願佢講呢啲嘢出嚟先 救得一個得一個

明日大愚

更正

控方補充有落墨落，仲交左上初選，
係FB講過plan b 協調機制

真 推

多次提及唔怕DQ /攬炒

推!!!!!!!!

同埋有去初選論壇
話會否決所有政府議案
清楚表示唔怕DQ 攬炒

辯方話施唔太記得前文後理，但係經過多角度分析嘅

依家到D25 Heidi Chu

Hidi chu 律師：望以嚴苛條件保釋，
唔參與任何選舉，不接受採訪，不使用社交媒體

D25 朱凱迪
辯方提出緊保釋條件

各十萬擔保，4個人事擔保，任何法庭提出條件

希望大步𨈇過

肥佬黎個陣已經想知
不使用社交媒體係咪仲可以上連登開你問我答

樓主不如推呢個？

文字直播

隨post大力推

「急徵探監物資！！！」在囚手足要零食同日用品！！！

有勞樓主pin

仲未上到熱門

被告唔用姐
被告朋友/親人/伴侶代佢開po咪一樣

睇到VL寫比Emilia 封紙仔
睇到眼濕濕

可能俾人係咁瘋狂負皮

就算俾你保釋到，都只係夠時間沖涼換衫
轉過身律政司就會上訴保釋
應該都唔會走得甩

可能正皮未夠

你不推文

有時間出去攤抖下都好呀

推post呀

手快快禁慣左姐

幫你推番

應該都落左order先會放你啦

推post

其實都幾撚sad 咁大件事好似都唔多人關注咁
熱門又上唔到

多得岀面班人推埋d垃圾post

已成condom

push push push

肥佬黎

失望囉 又唔想blame 其他人

PR真係係咁開埋d 廢post

肥佬黎唔同
政權眼中釘
同埋個場大龍鳳用黎確立保釋條件嚴苛

唉 好多人都政治疲勞

點解推極都唔上熱門係唔係戇鳩

唔好理係咪推上熱門啦

邊到睇到

Emilia ig

應該要開8先推得返上熱門

立場ig有

食翻個正常飯都好

香港雞排妹要加油

尋晚開既post係難d上熱門
呢個爆左之後應該會易d

PUSH！

辛苦直播員

推爆喱個先

上唔到熱門

快啲推爆呢個然後開8會唔會好啲

Pushhhh

推爆佢

而家點呀??

同onq扣上同一個手扣

大力推

同埋貼返新post link置頂

希望係咁啦

冇諗過一網打盡
全部告得入就真係冇天理

推爆

到 D28 伍健偉

大和解

其實有咁多人關注討論，已經唔算condom

甫開庭，辯方大律師馬維騉稱收到傳媒查問，向總裁判官蘇惠德提出申請，為了社會公正，懇請法官剔除報道限制，相信對政府、律政司也有裨益，讓外界得知可如何正確地理解國安法條文。為確保日後審訊公正，他建議禁止傳媒報道被告和家人的私人狀況，如定罪紀錄、醫療歷史、教育背景等。

lm

有啲港豬開始覺得如果佢地有得返收押所訓，有得換衫換褲就已經好好

唞咗成年啦 就算plan 梗移民都要關心

補推

k

題外話
成日都覺得好攰
好想瞓 係咪有病

每個人都喺微小處為公義奮鬥

屌 呢啲係人權嚟

呢幾日睇新聞睇到瞓唔到

其實係 不過算啦 香港人都係世界仔多
咁devoted 嘅係我地呢d On9先會做
比起係入面嘅所有手足唔算得係d咩

有新post 未？

天陰陰灰沉沉 濕氣重正常

壓力太大會係咁
保重身體巴打
鬥命長

開新post 推上熱門啦

我集中力唔夠
又成日覺得好攰

開8喇

Tui